計過條數，根本冇可能結婚生仔追夢，根本咩撚都做唔到

人生有至少一半生存意義都係因為個錢字冇咗
結婚唔駛諗
成家立室買樓唔駛諗
生仔唔駛諗
以前覺得自己柒極都叫中產 以為自己會有未來有希望
點知其實都係得個吉
咩都做唔到 夢想追唔到 注定今生今世都做上流人士嘅奴隸
呢一刻我真係好想開窗由四十幾樓跳落去
但我冇勇氣 我唔想搞多一間兇宅累人累物
根本所有野都係奢侈品，每日呼吸都覺得好痛苦
我只係活著去找尋個種窮酸味濃嘅娛樂同快樂
連香港都咁絕望 唔好叫我幻想啲第三世界點生存

唔可以死 但全世界話你知你咩夢想咩目標都只係幻想 係唔會有可能 都唔知依家掙扎求存為乜嘢

每日都有人自殺 我好佩服佢哋 我諗冇人會想死 如果有得揀自己條路可以點行的話

最大問題唔係我唔開心 而係我冇嘢可以開心 有乜撚嘢值得開心？根本人生每一件大事入面 除咗出生同死亡 其餘係呢個世界上係做唔到

搵萬零蚊老婆冇返工個女三個月
我都未撚死你就嗌死??

做隻甲由都起碼可以繁殖結婚生仔 是但搵個地方又係一個家 我都唔知點解連隻甲由都比我活得像人

窮人結婚生仔為乜 條路你自己揀架 關其他人咩事

抱怨不如行動

條路自己揀 你岩 唔撚阻你啦

你夢想係咩？

只要咩都唔想做 唔好諗長遠目標 唔好諗未來 先會生存到落去

唔好講幾十年 只係諗遠多幾年 都已經令人明白咩都冇可能

至少結婚生仔係其中一個人生夢想 但窮人結婚生仔真係正仆街嚟

番pd po追星 ok？
精神寄託
btw 早啲訓，諗咁多對身體唔好

你有呢種諗法真係唔死都冇撚用

最近一個夢想又破滅咗 醒覺自己咩都冇可能

咁你覺得揾幾錢就冇呢啲煩惱

屌你又話走又入嚟負評屌人 淨係識人身攻擊又唔撚認你其實害緊下一代

香港咁嘅地方搵幾多都係唔夠 痴撚線城市

難怪咁多人寄情賭波炒股之類嘅嘢 因為香港呢個地方諗長遠真係會好想死 有短暫快樂已經好難求

一個人負能量到極點就會好易諗埋一邊
一個夢想破滅咪追過第二個夢囉
話明夢想又點會咁易比你實現到…尤其是仲要係香港追夢…
挫折會使人成長
都係早啲訓，聽日散下心仲好啦

我冇按負皮 你自己灰撚到咁 我諗住鼓勵下你你咁撚樣講野
一味灰一味轉牛角尖諗死路 淨係識幻想將來點衰點仆街 永遠唔行出一步
做撚好自己日常工作 過到活玩下儲下錢不知幾撚好

日常工作咪繼續囉 半夜發洩下就叫唔做嘢 行幾多步都係唔會達成夢想
學似樓上講咁 真係拎啲錢去追下星過日晨算鳩數 真心唔想結婚生仔累人累物 以後都廢事諗

事實係邊出世都係做有錢人奴隸
係支那 同 香港 班有錢佬特別叻
控制勞動力去到極致

將目標擺係移民度先，然後移左民再追夢唔得咩

應該話 幫有錢佬打工唔緊要 但冇人話要賣埋條命俾你

香港真係做乜都要極大量不合理嘅金錢 搵到你退休個日都搵唔到 冇父幹真係去賭下錢追下星算數 唔好幻想自己可以做一個正常人

唔通我生個女出嚟睇住佢去band3中學之後被mk仔溝當飛機杯咩 好折墮架

係人都係咁架啦 返工放工就係社會就係人生
仲要挨撚到65添呀
我冇撚話你唔做野呀

有細路都係窮有窮活
窮唔一定唔開心
一定要比佢讀國際學校比佢一個大富之家先有權生仔咩?
生兒育女本來就係生物天性 就算弱勢動物都要繁殖的

以後費時諗就岩啦
聽日開心後日開心咪得囉

我唔求你講嘅住半山國際學校blah blah blah 做到一個正常人其實已經好唔撚易

個女話學下興趣班我都冇錢去畀佢讀 體育班唔得 學下書法畫畫鋼琴又唔得

我更加唔想變成出面啲怪獸父母一樣 因為覺得自己每個月死慳死抵畀咗幾千蚊覺得好肉痛 就喝罵個女有成果 對個女定對自己都係一種精神虐待

所以都係不結婚 不生仔 人生得意須盡歡

唔知你既正常係點計法
有份工有糧出有個小家庭夠過活我已經覺得係正常
要諗都係諗短期既將來
人唔知幾時有轉變
以而家既自己諗十年後又有咩用先

我係度講明我以後都唔會ff任何未來夢想 以後都追尋短暫快樂 再諗將來就係衰仔係大仆街！！立字為證！！

以前我覺得十年好遙遠 依家我覺得一年都好遙遠 有冇短期快樂方法分享下 如果屋企冇人真係好撚想隊醉自己

就快天光了

係香港 呢個情況係會一路住嚴重落去
香港教育已經變到最主要係競爭 多過真係 去學野
我地呢D冇父幹既 真係可以 收下皮先
點努力都好難追
不過係咪就係因為咁 就做一個 放棄自己鍾意既野 or 放棄想做到既 夢想
就係睇自己多過睇人地

如果夢想太難去實行
可以試下 去實行其他理想 再去諗

做人太正經太乖真係好累事 全家人都覺得我好生性好乖 其實好羨慕朋友食下大麻呃下西屌又一日 又好羨慕啲女咁敢收兵呃男人錢
我唔係羨慕佢哋所得到嘅好處同利益 我係羨慕佢哋敢去換取短暫嘅開心 而我就永遠認真撚正經格 大人話我生性有撚用 我一早已經唔識得點開心

十年好似好遠 但當你活活下唔經唔覺又過撚左
短期快樂? 咪做自己鍾意既野囉 買FIGURE? 打機? 識下朋友, 約下朋友去唱個通頂K醉下, 去個旅行囉
如果你仲後生就比心機讀下書 將來搵份好D既工
如果你做緊野就睇下你果度有冇可以升到既職位 博下升啦
人生就係一個咁既公式
諗太長遠諗得太灰咪盞自己比煩惱自己

係時候要改變自己

yes exact7ly

做人唔好太生性 要任性啲

係條件許可下放手去搏
不彷為一個方法

或者係時候要放下一啲幻想 唔好被啲無謂嘅目標 咩成家立室 去害自己十年八載 唔值得

玩還玩唔好玩到好似我咁幾個案底就得啦
亦唔好玩到荒廢學業/事業

屌你真係好撚mk

人生有至少一半生存意義
都係因為個樓字冇咗
結婚唔駛諗
成家立室買樓唔駛諗
生仔唔駛諗
以前覺得自己柒極都叫中產 以為自己會有未來有希望
點知其實都係得個吉
咩都做唔到 夢想追唔到 注定今生今世都做上流人士嘅奴隸
呢一刻我真係好想開窗由四十幾樓跳落去
但我冇勇氣 我唔想搞多一間兇宅累人累物
根本所有野都係奢侈品，每日呼吸都覺得好痛苦
我只係活著去找尋個種窮酸味濃嘅娛樂同快樂
連香港都咁絕望 唔好叫我幻想啲第三世界點生存

挑 我MK過玩過我自豪

樓唔係一切 錢先至係

唔係既…係呢刻你可能覺得好無謂
但係你將個目標拉番近少少
比如增值下自己
有朝一日，你可能睇番當初既呢個“夢想”
可能就係你面前唔遠呢

凡事唔好chur 到自己太盡，試下從其他方位諗下，唔係就好易氣餒放棄自己放棄人生